你愛再濃烈也是條拋物線

幾好聽